點解宜家港超吸引唔到好ge外援?

之前D教練同球員全部都係好有水準
好似charlie george , alan ball , bobby moore等等
宜家果D外援冇乜係出名

因為垃圾

錢錢錢